有冇人屋企買咗匯瘋/撕截環球？

高峰入嗰d而家咩境況？學習下坐艇心態

5號仔均價50幾SH中

你講係咪百幾蚊入果D ...
大把諗住用來退休收息的...

講緊成100蚊嗰d啊

思捷環球 留俾個孫 價值投資會升得返

幾時先番家鄉

撕截還球到孫個代未執已經還神

記得好似過120蚊
重唔一早走真係抵死

我都渣住50幾 細個買擺到宜家十幾年
利息加加埋埋都賺番個差價

退休收息買bond 咪仲好
股個波幅咁大，邊個包生仔會保到值
派息又唔係包生仔
但債還息就一定要還

以前是大笨象。同聖誕鐘買滙豐架嘛

大家覺得有無機上返$60/要幾耐

今年內一定見60

思捷我42.5 買過 人生第一次買股票